嘩！地鐵七月起8折！

連登子仲搭唔搭？

8折。8折！

減幾多，佢地都係跳閘嫁啦，無分別

$2 變$1.6?
利申:幫我呀婆計數

2蚊8折平得0.4蚊。。。。

平$0.4都好

俾狗搭

我跳開閘
關我撚事

仲有跳？

點樣搭2蚊地鐵

即係都係納稅人啲錢
但係就送錢比地鐵
想多啲人坐

地鐵減價由納稅人埋單，咁咪即係又係自己俾返，嚴格上黎講仲要幫人俾埋添

街都無得出 又唔洗返工/學 咁搭乜鳩黨鐵 傻撚左個鼻
咁對市民有乜用

831開始跳到而家
咩撚野事都冇

長者卡呀

你地班後生仔係咪睇唔起老人家

八折好意思拎出黎講

廢老卡

不過納稅人埋單

即係自己左袋去右袋

搭你老母

減幾多都唔撚搭黨鐵
721、831永不忘

唔想知

邊搭邊屌囉！！！唔係點啊！！！！呢啲福利香港人唔攞咪益左比新移民！！！！多啲人搭佢哋零件損耗咪快啲，支出上升無肉食！

2蚊8唔8折冇咩影響

賺少咗會唔會cut黃衫狗 失業啦黃衫臭狗

唔想人出街仲減交通費？咩玩法？

而家有幾何會搭地鐵，一大班人失業+ 學生又唔會出去

我街都唔出

七月？死9咗lu

香港人同港鐵仇深似海，仲搭地鐵嘅都唔撚係香港人

same here戒左好耐

0$ 8折都係0$

依加先叫放年假 放完就no pay 最後先炒人

唔撚搭

關我咩事
唔明
無搭好耐

轉咗巴士好耐了

笑 網上兇狠

唔洗返工
笑左

冇人叫你信

真係好識計數，學生哥放曬暑假

是但啦，都唔搭

今年邊會有暑假？